利物浦將痛失今屆英超冠軍！

《每日電訊報》報導，如因新冠病毒影響導致英超縮短賽程，利物浦不能拿到冠軍。

同樣，聯賽后三名是否還會被降級，也無法得到保證，因為降級關係到數億英鎊的損失。

因為武肺病毒的傳播，政府會取消未來至少2個月的各種體育賽事，這也意味著被叫停的比賽可能永遠不會再次舉行。

在1939-1940賽季，英格蘭頂級聯賽只進行了三場比賽，就因二戰爆發而被取消，當時的黑池在頂級聯賽中排名第一，領先第二1分。

逼害

G持

source?

唔分頭4名下屆歐聯都唔撚駛踢啦

今次準備左巴士未

連個天都唔想猁攞英超冠軍